點解d海歸撚會忍受到俾左咁多錢去外國讀書返黎搵份廢工做？

識幾個fd都係英澳讀書 返到黎做文員仔同銀行 萬幾蚊一個月
點解唔留係香港平平地讀算

啲錢又唔係佢搵既
佢鬼知咩

佢地是撚但做都無所謂啦
你擔心佢地？

人哋屋企有錢

佢地屋企就算唔叫有錢但肯定唔會係佢地負擔囉
無負擔打份hea工有咩所謂

你個人同你個名差唔多
關你咩事姐
大把人屋企有錢

首先讀書唔只係為左搵錢
其次大把人份工只係副業，搵黎hea下

一切問題一律建議移民

搵到先得架

電子雞都係為藝術 鹹相你地覺得姐 副業黎

人唔笑_ _ _

人哋有工返咪算囉

利申 其中一員

一黎海歸唔一定有料， 唔少本地讀唔黎，屋企比錢去外國讀
二黎有家底， 唔洗點做

夠competitive 都博去留低啦出得去讀既十個有八個都係廢嘅同埋讀business多 邊有得留低先咁返香港都好合理

去外國見識下, 返香港陪daddy
有咩問題?

真正職業：
兒子

其餘都係part time黎

可能我既諗法過時
一路以為外國回流得返黎做都係做高薪厚職

人地屋企有錢唔憂生活點解要咁辛苦

我幾個fd 拎百幾二百萬去英國讀返黎揾分15000蚊嘅工, 我讀醫療科一grad就係佢地兩倍有多

有早知冇乞兒

我就係想講呢d人
好難理解
俾咁多錢張cert都值錢架 點解會搵唔到份好d既工

因為對佢地嚟講拎百零萬讀3年同喺hk二十萬讀4年差不多

百零萬同二十萬對佢地父母嚟講又唔係大分別 咪即管俾佢地出國練下英文見下世面兼拎張沙紙 起碼有張沙紙都搏有得升職

出國最叻嗰個返黎做銀行得19000蚊
不過出得國讀屋企都係中產,百幾二百萬應該唔多

點解唔可以咁辛苦

利申： auditor

係囉
其實屋企有錢既人唔係更加會灌輸佢地做個有用既人
或者好努力咁栽培佢地既將來咩